香港政府係咪連派個人去美國遊說都唔敢？

定係美國對香港優惠待遇係基本法賦予？

打份工,搵食姐
老細唔出聲自把自為容乜易俾人炒左

無外交權
政府帶頭搞獨立？用下腦

會被禁入境

派人去就係勾結外國勢力嫁喇

外交事務，官方無權做

立人權法果陣d駐美辦公室幾十萬月薪AO做過lobbying架，全軍覆沒

今日派柒婆拎住基本法上聯合國打擂台

香港班高官都係搵錢移民
邊會同你真係落場

商務野咋
WTO 香港都有一藉位
咁都驚 幾時退埋WTO出黎

咁執柒曬d駐外經貿辦啦

邊敢
支共先做得
不過一去到就戰狼外交

洗咩派人啫
美國憲法都係香港基本法賦予既

隨時變何志平

唔使派人去

一直有百幾人喺美國鳩噏